一人n個「接地氣」既內地用語

連登仔最愛用既有：
長知識
屌打
死全家
有喜感

蘋果新聞最常用既有：
網紅
xx哥
閨蜜
小鮮肉

連登仔曾經跟風玩過一陣既有：
好尷尬

冇得救既有：
xx後
粉絲

內地

傻b

顏值

用語

lm

666

老司機

帶上分

雙撃

洗白

小迷妹

帶你裝逼帶你飛

看到xxx，我也是醉了

「五毛」一詞

睇錯肉地

習近平新時代中國特色社會主義思想

樓豬就是skr

扎心了

碉堡
666

老司機, 屌你老母

證明連登仔承認自己係中國香港人

開車

死全家都係蝗語咩
我廿年前讀小學個陣都講緊啦

駁唔到

未見過人會講出口
不過橫掂都係跟風用，不用分那麼細

skr

你未見過姐 自己一個代表全香港 你都真係叻豬

你搵到以前有一套戲將死全家講出口先算啦

沒有之一

依家大陸圈中 最興既詞 係
安排

小三

往死裏打

有點兒那個
兒化

了解一下

萌新

根本有d字好耐以前就有人用
只不過見大陸用多d就話係大陸用語
遲下大陸有人興講屌你老母 過十年就會有人沖出黎講屌你老母以前邊有人用架

講係冇用，你搵到套舊戲有人講死全家先再講啦

而且d冇人用既字，突然因為大陸潮流而多人用，仲唔夠接地氣

親 係精神嘅

牛

小確幸

金拱門

小清新

閨密
between, BFF仲柒

內地用語X
蝗語O

性價比